預計國務院記者會會講：

強烈譴責連月來香港嘅暴力事件行為
一國兩制基本原則五十年不會改變
外國勢力切勿干涉中國內部事務
港獨勢力切勿執迷不悟以身試法
中國將作為特區政府的堅定後盾而支持並落實各項政策的事實
以及 根正苗紅記者提問時間
將上述問題重申一遍作為答案
完畢

唔出老解死全家